全能的連登仔，請獻計俾習大大點拆得掂今次事件，如果成功的話，江山美人就係你地！

投降
13億人入藉美國
黎緊11月大選仲唔係習大大上任

一係跪一係企硬嘅啫 有咩好建議

同美軍鬥摺被

玩封國 唔同出面交易就唔會受影響 紅色經濟圈 一齊食毒奶粉

拆乜鳩

直接判香港變直轄市 取消一國兩制

攬炒唔係口號